12:50【軍艦島 군함도 2017】

影片講述日本殖民時期，400余名朝鮮難民受到強征來到日本軍艦島，試圖逃離以免遭到殺害的故事。